工程係唔係低學歷人士翻身既入門行業？

低學歷指冇degree
最高得hd/asso

隔離有post同律師會計護士教師比
咁工程就緊係比唔上
但如果係hd/asso/dse
好似工程係最好
ive hd一畢業都有16-17k
係就係辛苦
返6日 十幾個鐘
但加人工都快
做十仔幾年就24-25k
13個月糧+1-2個花紅

hd/asso/dse仲有咩工好過工程？

咁點解唔考政府散仔。。

利申今年civil fg岩岩收到24k main con offer

nursing hd 護校

IVE GRAD 測量做大公司都無16-17K啦
呢個時勢13-14K比盡

會俾連登仔鬧

夠唔夠同degree爭先？

bse同civil有
不過6日同勁多ot

測量狗低賤行業 讀hd都只係度數出標
唔係degree輸左成條路

你話呢。
護校包生仔，畢到業仲易搵工過大學。

現時工程最好搵係唔係civil?

咁撚正
但易唔易入？
洗唔洗dse高分？

首先要入到

中英文3，要理科，少位。
政府護校貼埋錢你讀，但退學就要賠錢。

無要求理科喎
Ha rn要比錢架 en果隻先唔駛錢 幾千人爭三百/一百個位 有啲申請人仲要有degree

警察至系

同意 警察拎住個毅進拉晒你班唔聽話的大學生

一黎24k

而家IVE grad 都走晒去做ws2 body仔都21.5k了

有得入個個都想入政府啦

無degree但晉升空間極有限
做十年都未必會升一下
做死一世人工同畢業個陣都差唔遠
叫做餓你唔死

做十仔應該好升得
project engineer/senior engineer冇咩難度

我想問今時今日做左十幾年既bse/civil hd仔
宜家己經係十仔senior e/project e
會有幾錢人工？

MAIN CON都得，CONTRACTOR你讀返個野雞就比你升。
即使唔讀，太把得HD人拎30K 40K 以上。

做多半年睇下掂

MAIN CON CIVIL人工高好多 十年 SITE ENGINE應該40K左右，未計花紅雙糧。
BS就蚊水。
SUB仔就少CIVIL 多BS 睇際遇。

所以我話工程算係hd仔又有錢途既行業

諗清楚，無女，返6日加瘋狂ot
你預定心理準備單身一世

好多人靠個HD 就三四萬一個月

如果今時今日搵40k 算唔錯啦

無盤即炒嫁

宜家仲多唔多野做？
行內人估計仲有幾多年做？

最好應該社工hd
一grad2萬月薪
工作範疇都係帶下活動同人玩下
又唔係日曬雨淋

除左CIVIL 或者CM
安全主任都係地盤好高人工學歷低，但好易比人炒既職位。
前幾年好多大學生入行。個市一淡，好易出事。

hd做唔做到註冊社工？
一直唔讀degree
做10年可以搵到幾多？

聽講宜家新入職的so搵少過以前好多

E家仲有三跑同西9撐下。
如果繼續拉布，明日大嶼上唔到馬就出事。
十大基建完得7788，其中古洞北其實都係時間要開始，
但今屆政府好似無乜聲氣，其實香港唔再發展新市鎮或者新地，
無論民生定工程都係會出事。

但如果明日大嶼批左既話
新入行都夠做到退休

mc fg出到24k應該得俊和

西九同啟德都有排玩啦，炒業樓日出康城仲有幾年貨仔

ive hd個到寫住畢業生可獲註冊社工認可
十年之後唔知，但一定唔會差過工程囉
最重要做社工唔洗日曬雨淋，唔洗做毒撚日日對住麻甩佬同返6日，係我選社工都唔選工程

係
幾年前旺果時呃左太多人入行，但盤又愈來愈少。

以前一註冊就30k
宜家好似岩岩註冊個班得20-22k

明日大愚呢d賣港輸血比大陸
唔拉鳩你布就奇啦

西九唔敢講，但啟德真係夠十幾年

另外明日大嶼就算過唔到都會再起個大規模嘅工程
每日150個單程證基本上依家食唔曬

邊PART輸血比大陸？咪撚盲反啦。

十三力啟德今年請差唔多200個fg
CIVIL QS

討論左好撚耐啦 起我底都有POST你睇
再唔係自己上網搵料
呢單野根本政治任務黎
我又唔似你地 無盤連開飯都成問題
唔會盲撐明日大愚

翻身?我都想，根本自己就冇料
利申：以前都係做工程(坐office)，依家淪落到做食q

唔係工程起樓起路比你地住，你住都無得住呀

佢行外人根本乜柒都唔知扮識同人討論

笑撚左
呢個社會 邊行唔係咁？
明日大愚起完到再起樓
起碼都要廿年
廿年可以解決目前樓市問題
起比我地 定起比支那狗 順便輸血比支那
大家心照啦
你地要開飯 我明既

其實護士都係, 可以由EN做起, DSE 畢業就做得
大學簡錯科, 讀返master又做得

13-14就差唔多，除非你入大公司

唔撚識野就收聲啦。
大佬你知唔知點解曾生時期樓價點解升得咁勁？
屈大陸人落黎買？屈新移民？你不如睇下07-重建居屋之前，
每年新樓落成量同賣地數字啦，就係因為曾生唔賣地先攪到咁。
其實點解明日大嶼同舊區重建或者東北發展同步做？
好似曾生咁等到爆煲先起樓？
輸血問題你問返政府取消150，而唔係盲反明日大嶼。

MAIN CON CIVIL 開17up的。

IVE HD或者極少數既POLY HD

睇你做邊行，工程都有分地盤定屋宇，屋宇又有分睇樓定基建，睇樓又有分係大客定細盤。

利申：做緊ibank都唔止上面嗰數，返工都係睇人做同收貨。。。。

你講既野 我開過post討論過晒
唔係度晒氣了
學歷歧視都要講句
講多d書先啦 hd仔

我讀POLY CIVIL呀 ON9仔
用學歷笑人真係ON9仔，
眼紅工程好搵過你？

快？

你讀咩關我撚事
你吹到讀哈佛我都無所謂架
學歷低 通常眼界窄d
係度嘈真係無意思
你有種開個post
Post名講明撐明日大愚
我肯定黎捧場

睇你付出左幾多姐

你hd仔做ibank?

上年中落過去做左個零月 塊地大撚到嚇親

依家啓德一號到啓晴側邊果堆都係佔啓德小量面積

唔快？
10幾％咁加

hd做到咩金融業？

要穩定又有錢 做飲食好過啦

飲食搵得幾多？

政府散仔都一車車degree 同你爭啦
Lucky/survivor bias就收返埋

rxb 衛x消防
都做到呢個數